Title: Carex crus-corvi Shuttlw. ex Kunze
Description: In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo.
Image: https://source.unsplash.com/random/?ruby
Date: 20/6/2021
Keywords: cms
Category: Flexidy
Author: Snaptags
Tags: blog
Published: true
Background: #c4a6ba
Color: #79cc88
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quid ergo? Nam si propter voluptatem, quae est ista laus, quae possit e macello peti? Venit enim mihi Platonis in mentem, quem accepimus primum hic disputare solitum; Quis, quaeso, illum negat et bonum virum et comem et humanum fuisse? 

Ut in geometria, prima si dederis, danda sunt omnia. Et harum quidem rerum facilis est et expedita distinctio. Dicimus aliquem hilare vivere; Hoc loco tenere se Triarius non potuit. Istam voluptatem perpetuam quis potest praestare sapienti? Nihil enim iam habes, quod ad corpus referas; Indicant pueri, in quibus ut in speculis natura cernitur. Consequentia exquirere, quoad sit id, quod volumus, effectum. Illis videtur, qui illud non dubitant bonum dicere -; 

Hinc ceteri particulas arripere conati suam quisque videro voluit afferre sententiam. Idemne, quod iucunde? Quaerimus enim finem bonorum. Magna laus. Zenonis est, inquam, hoc Stoici. Tecum optime, deinde etiam cum mediocri amico. Memini vero, inquam; 


	Quid sequatur, quid repugnet, vident.
	Nisi autem rerum natura perspecta erit, nullo modo poterimus sensuum iudicia defendere.
	Dic in quovis conventu te omnia facere, ne doleas.
	Vide, quantum, inquam, fallare, Torquate.




	Ut aliquid scire se gaudeant?




	Immo videri fortasse.
	Quod praeceptum quia maius erat, quam ut ab homine videretur, idcirco assignatum est deo.
	Magna laus.
	Septem autem illi non suo, sed populorum suffragio omnium nominati sunt.
	Tu quidem reddes;
	Satis est tibi in te, satis in legibus, satis in mediocribus amicitiis praesidii.
	Istic sum, inquit.
	Satisne vobis videor pro meo iure in vestris auribus commentatus?




Quem quidem vos, cum improbis poenam proponitis, inpetibilem
facitis, cum sapientem semper boni plus habere vultis,
tolerabilem.

Erat enim Polemonis.




	Vulgo enim dicitur: Iucundi acti labores, nec male Euripidesconcludam, si potero, Latine;



Sed ille, ut dixi, vitiose. Duo Reges: constructio interrete. Sapiens autem semper beatus est et est aliquando in dolore; Quod ea non occurrentia fingunt, vincunt Aristonem; Eaedem enim utilitates poterunt eas labefactare atque pervertere. Cur haec eadem Democritus? Videamus animi partes, quarum est conspectus illustrior; Minime vero, inquit ille, consentit. Confecta res esset. 


	Equidem e Cn.
	Sic exclusis sententiis reliquorum cum praeterea nulla esse possit, haec antiquorum valeat necesse est.
	Non semper, inquam;
	Haec quo modo conveniant, non sane intellego.
	Quare conare, quaeso.
	Et quidem illud ipsum non nimium probo et tantum patior, philosophum loqui de cupiditatibus finiendis.
	Praeteritis, inquit, gaudeo.
	Atque ab his initiis profecti omnium virtutum et originem et progressionem persecuti sunt.



Tibi hoc incredibile, quod beatissimum. Fortasse id optimum, sed ubi illud: Plus semper voluptatis? Qua ex cognitione facilior facta est investigatio rerum occultissimarum. Itaque eos id agere, ut a se dolores, morbos, debilitates repellant. Quid affers, cur Thorius, cur Caius Postumius, cur omnium horum magister, Orata, non iucundissime vixerit? Et tamen ego a philosopho, si afferat eloquentiam, non asperner, si non habeat, non admodum flagitem. Res enim se praeclare habebat, et quidem in utraque parte. Ut proverbia non nulla veriora sint quam vestra dogmata. 


	Tum Triarius: Posthac quidem, inquit, audacius.
	Hanc ergo intuens debet institutum illud quasi signum absolvere.
	Odium autem et invidiam facile vitabis.
	Quodsi vultum tibi, si incessum fingeres, quo gravior viderere, non esses tui similis;




	Quo plebiscito decreta a senatu est consuli quaestio Cn.
	Tu autem inter haec tantam multitudinem hominum interiectam non vides nec laetantium nec dolentium?
	Age, inquies, ista parva sunt.
	Octavio fuit, cum illam severitatem in eo filio adhibuit, quem in adoptionem D.
	Itaque rursus eadem ratione, qua sum paulo ante usus, haerebitis.
	Quae similitudo in genere etiam humano apparet.



Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; Eaedem enim utilitates poterunt eas labefactare atque pervertere. Oratio me istius philosophi non offendit; Non potes, nisi retexueris illa. Primum quid tu dicis breve? Multa sunt dicta ab antiquis de contemnendis ac despiciendis rebus humanis; 


	Maximas vero virtutes iacere omnis necesse est voluptate dominante.
	Unum nescio, quo modo possit, si luxuriosus sit, finitas cupiditates habere.
	An quod ita callida est, ut optime possit architectari voluptates?
	Qua ex cognitione facilior facta est investigatio rerum occultissimarum.



Philosophi autem in suis lectulis plerumque moriuntur. An potest, inquit ille, quicquam esse suavius quam nihil dolere? Non quam nostram quidem, inquit Pomponius iocans; Duo enim genera quae erant, fecit tria. Non enim solum Torquatus dixit quid sentiret, sed etiam cur. Multa sunt dicta ab antiquis de contemnendis ac despiciendis rebus humanis; Quorum altera prosunt, nocent altera. Ita cum ea volunt retinere, quae superiori sententiae conveniunt, in Aristonem incidunt; Bonum integritas corporis: misera debilitas. 

Sed potestne rerum maior esse dissensio? Aliter enim explicari, quod quaeritur, non potest. Non modo carum sibi quemque, verum etiam vehementer carum esse? Quid enim de amicitia statueris utilitatis causa expetenda vides. Utinam quidem dicerent alium alio beatiorem! Iam ruinas videres. 

Qui ita affectus, beatum esse numquam probabis; Sed ea mala virtuti magnitudine obruebantur. Quae cum dixisset, finem ille. Quod maxime efficit Theophrasti de beata vita liber, in quo multum admodum fortunae datur. 

At ille non pertimuit saneque fidenter: Istis quidem ipsis verbis, inquit; Ut nemo dubitet, eorum omnia officia quo spectare, quid sequi, quid fugere debeant? Qui enim voluptatem ipsam contemnunt, iis licet dicere se acupenserem maenae non anteponere. Estne, quaeso, inquam, sitienti in bibendo voluptas? Contineo me ab exemplis. Quis istud possit, inquit, negare? 


Etsi dedit talem mentem, quae omnem virtutem accipere
posset, ingenuitque sine doctrina notitias parvas rerum
maximarum et quasi instituit docere et induxit in ea, quae
inerant, tamquam elementa virtutis.

Haec et tu ita posuisti, et verba vestra sunt.




